智慧燈柱是為華為5G鋪路，私隱及網絡安全問題嚴重

科技業界必須同聲反對建設智慧燈柱，反對政府利用華為5G技術監控香港市民，侵犯香港市民私隱。華為5G設備會將大量情報資料經網絡傳回中央，香港言論及人身自由將會嚴重受到侵蝕，必須制止政府強推智慧燈柱